講真中共最近電腦game進步咁多？係咪因為同日本合作？

講真中共最近電腦game進步咁多？係咪因為同日本合作（吸收技術）？

之前抖戰神係咁

如騰訊冇吸收別國技術根本做唔到

關日廠咩事
日廠本身都唔掂

Btw企鵝近年買左好多歐美中至大型廠

出咗先講啦

有D似對馬戰鬼

非常懷疑Covid19 係有高人

不單止係香港，甚至全世界好多企業都比佢地收購

國版主機又咪得幾隻game玩

D物理效果同埋場景真係仔細左

乜鳩廠都買起哂 想唔勁都難

佢同共雪合作就知啦

懶人包: 因爲有unreal engine
--
unreal engine係epic games開發咗20年嘅game engine 同id tech 3同屆
ue本身就係大廠同cg用開嘅 而騰訊2012年收購咗部分epic games嘅股權 至今唔超過一半（有一定影響力）
然後epic games一路搞ue4 係2014年set it free同unity分庭伉儷 並且將啲錢一直反哺畀developers同起ecosystem 譬如免費asset/plugin同出啲sponsorship等
之後2018年出咗爆款fortnite 賺咗幾十億美金
跟住呢家選擇畀indie dev一年未賺一百萬之前免royalties 之前係每季度超過三千蚊要畀 但無論如何如果超咗呢家都係要畀5%
咁樣先有機會畀啲細廠有得考慮用ue 所以咪見到啲大陸game quality有啲提升細廠做到3a畫質
之前啲廠要靠買unity pro/source code改到滿足要求 但我記得因爲係買斷所以可以賺到盡
米哈遊就係咁做

今個月免費

你知唔知對馬唔係日本人整ga

source?

雷聲大雨點少
太多限制做唔到大作 好多中國workshop係做簡單嘢

進閪咩
畫面靚少少就俾人水到

大佬冇玩過都知啦

成個系統抄人
你唔覺得好似？

淨係轉啲畫風同角色故事
無進步過

畫面靚支那早就做到，一到戰鬥系統嗰啲就柒
點解？因為佢哋覺得水到你買就夠囉

而騰訊2012年收購咗部分epic games嘅股權 至今唔超過一半（有一定影響力）

但係就係因為咁，有好多外國人以為Epic收咗order要告Apple
唔知Apple奶共

支國最叻就係吸人技術

個條片硬係怪怪地咁。。。似動畫多過game

Source乜撚野呀，一係就自己google，再唔係自己打爆一次隻game睇credit啦，舉個例子都唔識得face check，懶過閪

2 3年前隻逆水寒都好靚 不過真係得個靚